最誇張試過邊到生痱滋

我生左係條脷到同門牙上面 痛到仆街

脷尖講嘢食嘢都痛到pk

一定係喉嚨裏面

吐口水痛撚到

吊鐘 一個星期食唔到固體食物 飲水都痛再喊

喉嚨 直徑0.5cm 痛撚到標眼水

脷尖 之前試個斷斷續續生佐幾個月都未好，完全習慣佐佢
脷底 冇咬親都會冇啦啦生
上顎好多啲牙肉位都生過
啲牙附近牙肉又生過

有排免疫系統失調搞到差唔多咩位都生過

生過手足口病就會明

成日都生，仲要一黎就兩三粒

兩邊都生生喺我d虎牙尖隔籬
仲要幾粒生到好近最後痴埋一齊